曼城已經攞咗歐聯冠軍

想輸先難

問過我地利物浦未？

Po 錯

猁狗真係依靠其他隊為生嘅隊😂

張圖上年喎CHING

啱呀，我就認咗柒，係你地班垃圾猁狗唔認柒死咬拉狗搞到你地冇咗個盃

咪話咗po 錯

係啦我一定係痢狗

分組賽贏晒就冠軍？

Sor, +2沙拿一定重返決賽

年年保送都刷唔到個歐冠番黎 垃圾鏝

叫得sterling都唔係利狗係咩

冇強隊，咪去哂其他group

yes,u 都係

叫得沙高都唔係垃圾係咩

廢鋒

勁過沙高

打前鋒驚唔過沙高就真係廢鋒了

咁又點，要贏歐聯都一樣會對強隊

認真，我唔係玩咩曲線燈，今年補咗馬列斯果d ，今年一定行得再近d final

又諗起果張相

咁咪唔洗係gr stage 已經打生打死 ，易入16強加令到一d 強d 嘅隊係gr stage 已經走人